Tesla既弟兄們，唔使驚頂多幾個鐘，一開市就爆番上500鎂

信念

正股驚西撚呢？

上面咁多蟹 點升呀

on9 900跌到落300個陣未又係升到破哂頂 關閪事

正股驚西

On9 即刻升俾你咩
咪洗走你d蟹貨先升囉

正股驚西 大屎忽坐到實一實

跌成10%呀傻西們 垃圾股

禾吾遜
你呢個猶大

孖咗或者call 咗仆街ma .斬就追跌